有冇正版電子煙機膽 鋪頭推介

有冇信譽好嘅鋪頭推介唔會賣假野

我係想買下面有部機上面自己 插支油嗰一款

但係唔肯定知有嘅size啱唔啱個機頭

但聽講電子煙 最普遍嗰部機插油個頭係standard size?

thz

問心 大家想唔想香港獨立建國

thzx2

thxx3

thx4

thx5